其實點解哈林同庾澄慶咁似樣？？

成日都認錯佢地兩個

都唔似

成日認錯俾人笑

On9樓主係咪小學都未畢業
哈林係花名 真名係叫庾澄慶

清sick波

薩達姆同候賽因都好似樣

講太多就唔撚好笑啦。。。

玩左十幾年都仲玩 幾歲呀

好撚好笑呀